講下細個「我的夢想」係咩，而家又做緊咩工？

細個：作家、醫生
而家：工程公司 19 文員

細過：巴士司機
依家：兒子，渣緊benz cla

細個：飛機師
Now: 朋友約親我都放飛機

樓主一日可以出到幾多個post

拉

樓主邊間工程公司咁好做

鄉下邊撚到 咩細過

細個：演員
而家：文字工作，賣文為生

專欄作家 ？

記者仔

細個: 輕鬆過活
大個: 做咩都唔輕鬆

悲但真
即使世界好大，好複雜，但一定要不忘初心~
最緊要靈活，變通，咩都有辦法

半個文化人都唔錯，不過聽聞好辛苦，人工好低

細個：記者
而家：19文職

細個律師
大個it

細個:特工(殺手)/發明家
大個:fg失業搵緊工

細個：科學家 (著lab袍嗰啲)
大個：勉強都算係，老細會叫我地做scientist

哇，聽完充滿能量

急不及待好想玩玩了

細個：it狗
大個：it狗

警察

Big4

細個：畫家/老師

而家：視藝老師

細個：Fashion designer , 警察
大個：安穩嘅工

警察

細個：警察
宜家：anything but狗

細個：好老婆、好母親
而家：19文員呢個夢想比想像中困難重重

細個：無夢想
Now:濕鳩part time

細個lawyer
大個omdb

細個：差佬/消防員
大個：濕鳩engine

細個： icac/重案/cia
而家：冇可能做黑警，icac廢埋，cia 入唔到。 是但揾份穩定幾皮既工算。

警察
外賣師

細個: 巴士司機，渣屋企附近個條線
大個: audit 撚

metoo

細個: 消防
依家: 工程狗

細個： 養妻活兒好男人
大個： 20幾年黎 女都冇條

細個：程式設計
大個：垃圾技工

細個：提早退休
大個：早死早著（但唔會自殺）

細個： 養妻活兒好男人
大個： 養妻活兒好男人

細個：醫生律師
大過：讀緊se之後應該會做it狗

細個：自宅警備員
大個：工程狗

細個:警曱
大時:文員

細個:發明家
大個:濕鳩工程師

做到夢想中嘅職業有乜嘢感覺？

細個：建築師
Now: IT 狗

細個：汽車雜誌編輯
依家：文員

你願意搵少幾多錢去做一份你鍾意嘅工作？

細個想做黑社會
大個做緊警察

細個: 動漫主角
大個: 無職男

細個:導演/作家
大個:文員

細個：警察 因為好正義
而家：警察 因為做緊啱嘅事

利申：外國巴

細個：港督
大個：垃圾月入$9500文員

細個：科學家，定唔知物理學家
大個：濕鳩文員

細個: 有錢佬
大個: 窮鬼

細個：巴士司機
而家：IT Dog

細個：馬伕
大個：地盤管工

細個電視播咩就想做咩
消防
狗
律師
飛機師

而家
社工

細個想做皇帝

依家做緊奴隸

細個: 浪子
大個: 流浪漢

細個:漫畫家
大個:低級文職

細個成日俾老師鳩鬧
所以大個想做老師鬧鳩返人
而家：老師
日日帶埋老母返工俾學生屌

細個: 警察
大個:

細：醫生
now：半退休狀態廢青

細個：運動員
大個：翻譯

講到搵份幾皮既工好易咁

Aco 都已經得，你想幾難

夢想:唔洗做
現實:做到隻狗咁

細個：兒子
大個：父親

細個：警察
大個：狗 (IT果隻)

細個 : 想做明星，屌哂全港

玉女

大個 : 做左有錢人奴隸，日日惶

恐中渡日

細個：化學家
而家：化學老師

細個： 做科學家研究
大個：比科學家研究

細個：企業家
而家：救生員

仲以為巴打日日打飛機

細個：諗唔到
大個：乜都唔想做

細個: 成世唔使返工
大個: 下年畢業準備返工

細個：家庭主婦
宜家：單身工作狂